老衲以後都會支持黑警打柒班懵撚黃絲

以夷制夷

係咪真係同一班人無人知

.

n

。